### Динамические массивы, неполный массив, очередь с приоритетом.

#### Сделано
 * +1 байт - SingleArray
 * +1 байт - VectorArray

 * +1 байт - void insert(T item, int index); // вставить элемент в указанную позицию
 * +1 байт - void remove(int index); // удалить элемент из указанной позиции со сдвигом

Итого: 4 байта